今日啊，係今日啊，全港最大三罷公投正式啟動

如果你想救香港
如果你想有所作為
如果你想對黨安法反抗
如果你想為香港出一分力！

依家有個極好的方法！

參加三罷投，搞唔搞得成三罷好你的一票好重要
⚠️620罷工罷課公投懶人包⚠️

點解要公投？投啲咩？有咩工會參與？到時安排係點？用圖答你！

📌參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

📌義工招募：

#公投就是抗爭
#620罷工罷課公投
#向國安法說不
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG
Twitter: @hongkongstrike
網頁

舉幾個參加三罷公投的公會例子

前線新力量零售工會 Channel

白領工會 White Collar Connect Union

香港調酒師工會 BMUHK

香港公關及傳訊業總工會Channel

⚠️620 罷工罷課公投 票站地點出爐⚠️

620就係罷工罷課公投嘅日子，以下就係公投嘅票站地點。請大家留意：絕大部份工會都會係主票站，而其他場地空間較小不會有所有工會在場，請務必留意所屬工會的所在場地

【🗳主票站】
開放時間：1000-2000
👉🏻九龍慈雲山蒲崗村89號（主場）

【🗳其他場地】
開放時間：1000-2000
👉🏻觀塘Hkgballboot 成業街18號新怡生工業大廈10樓F室
👉🏻太子基恩之家 荔枝角道95號7樓（太子站C2出口）
👉🏻旺角學聯 長旺道7-9號威特商業大廈9樓
👉🏻油麻地永旺行7樓 彌敦道557-559號
👉🏻銅鑼灣Think+holic 駱克道491-499號京都廣場21樓B號鋪
👉🏻灣仔富德樓4及14樓 軒尼詩道365-367號

📌參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

📌義工招募：

#公投就是抗爭
#620罷工罷課公投
#向國安法說不
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG
Twitter: @hongkongstrike
網頁

推

推到所有人都出黎投票

Push
Btw學界有冇得投邊到投？

公投！

PUSHHHHHHH

Push

推
即場登記做會員都得

推推

推啊！！！點解無人推

罷工變condom,不了

23條同國安法也是解返中國審,兩條法例名稱不同但目的是1樣....

推推推！！！

tui

推上熱門！

唔係學生，工會有冇我個行業有冇得投

又

Push.

唉

投罷工但唔罷工

ush

返咩工
正常好多可以入白領公會

push